多功能口罩消毒機？

小弟既公司今日收到張咁既fax
是否世界有救了⋯洗唔洗介紹比元秋玩下？

順便介紹埋依個俾佢

用完UV消毒冇話個口罩仲用得喎, 係有消毒呀
無啦啦寫DNA RNA唔知做乜

太陽都有紫外線啦

D 軍佬放落D 軍服拎泥呃到下人炸🤣🤣
普通人就含住係嘴到用
痴根🤣🤣

日本係咪就係靠呢舊野

死得